將所有衰嘢推晒比啲鬼硬食就夠

唔使花咁多心機同時間去捉鬼, 每個人都有獨立思考能力, 做自己認為係正確嘅事.
做好文宣